發覺自己奴性愈嚟愈重

平時一至日有5日都會幫學生補習，一補就連補3-4個補足一個下晏，其餘日子就同男朋友拍拖。

今日大雨家長講驚危險就冇補到，就發現喺屋企好似一下冇哂動力，啲時間過得好慢，又悶

仲要諗到下個星期開始翻兼職9半-6半就好興奮咁
屌我係咪癡撚咗
但其實自己明明長期唔夠瞓，個人又好攰成日瞓咁

補到兼職變正職

7個學生

只可以講聲佩服 真正既自由人

唔會啦，
不過遲下翻完工夜晚要再補補到9半cls

好唔好pay

有能力既人唔會懼

收得平，平均110蚊一個鐘
上個月一共賺8500

咁勤力咁辛苦為乜？

我都唔知
但好過喺屋企冇野做

啲青春就係咁樣浪費

寧願休息多d 訓到自然醒
然後再開始一日嘅工作，娛樂
咁先叫冇影響日常生活

個人覺得要較十幾個鬧鐘先醒到已經叫有嚴重影響

就算番工果陣唔覺得攰
但一休息/玩果陣，疲態就會出晒黎

咁樣係用自己嘅健康去換錢+消磨時間

睇人掛 我做廢青做都係咁開心
你做野有快感咪好事 注意下身體就好